想問仲有冇ching夠膽反利物浦？

英國國會上議院昨晚亦辯論給予部份港人公民身份和第二國籍的動議。動議由上議院議員奧爾頓勳爵（Lord Alton of Liverpool）提出，兩名前港督衞奕信和彭定康都有發言。

依家仲反我利既唔係弱智就係on9

真👍🏼

要反都反曼聯啦

而家要反巴塞

支持禾利之後全勝

唔係就過唔到人權法

cctai全部皇迷